\section{Hardware -- was haben wir?}
  Mitgenommen werden muss:
  \begin{itemize}
    \item Große Alukiste: ControlUnit2 (CU2), Kabelverbindungen, Triggerrad
    \item Gewünschte Antenne (geschirmt: \SI{250}{\mega\hertz}, \SI{800}{\mega\hertz},
    \SI{1}{\giga\hertz}) und/oder ungeschirmte Antennen (lange Alu-Kiste,
    \textbf{Achtung: Abstandkonstruktion nicht vergessen})
    \item Weiße Akkus für Antenne und CU2, im braunen Karton
    \item Radar-Laptop mit RAMAC GroundVision
    \item Rucksack für die CU2
    \item Sonstiges (Maßband, Pflöcke, Peilstangen, ...)
  \end{itemize}